# Руководство программиста

* [Установка магазина на хостинг](install.md)
* Структура проекта
* Разработка тем оформления
    - [Структура темы](templates.md)
    - Язык шаблонов и библиотеки тегов
    - Переопределение базовой разметки
    - Управление слотами портлетов
    - Использование сторонних JavaScript библиотек
* Каталог
    - [Категории](category.md)
    - [Продукты](products.md)
    - Свойства
* Калькуляторы цен
    - [API](price_calculator_api.md)
    - [Расчет цен товаров](price_calculator_product_prices.md)
    - [Расчет цены доставки](price_calculator_shipping_prices.md)
    - [Примеры кода](price_calculator_code_examples.md)
* Способы оплаты
    - API
    - Примеры кода
* Методы доставки
    - API
    - Примеры кода
* Разработка портлетов
    - API
    - [Примеры кода](portlets_code_examples.md)
* [Поиск](search.md)
* Разработка библиотек шаблонных тегов
* [Скрипты инициализации БД](db_init.md)
* [Скрипты обслуживания](service_scripts.md)
* Интеграция с 1С
    - [API импорта товаров](1c_import_api.md)
    - [API экспорта товаров](1c_export_api.md)
    - [Базовые настройки](1c_settings.md)
    - Форматы обмена данными
* Разработка прочих плагинов
* [Диспетчер задач](task_manager.md)
* Экспериментальные плагины
    - [Вертикальное меню](vertical_menu.md)
* [Подсистема медиатора](mediator.md)
* [Тесты](tests.md)
* [Экспорт даных для навигаторов цен](price_navigators.md)
* Плагины
    - [Статика в плагинах](plugin_static.md)
